有咩方法唔記得交稅？

如果主流香港人集體唔記得交稅，對香港有咩影響？